# Transcript of Pepper&Carrot Episode 18 [fr]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titre|1|False|Épisode 18 : La Rencontre

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|"Hippiah" subtle on the box
Pepper|1|False|C'est bon, tu peux regarder !
Pepper|2|True|TA~DAA~~A !|nowhitespace
Pepper|3|True|Une tenue de sorcière d'Hippiah !
Pepper|4|False|Il n'y avait plus que ça en magasin, alors je l'ai prise le temps que mes nouveaux vêtements arrivent !
Pepper|7|False|Alors, ça ne te rappelle rien ?...
Écriture|6|False|HIPPIAH

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Wood panel
<hidden>|0|False|Door
Écriture|1|False|Ecole de Sorcières Hippiah
Écriture|3|False|CUISINES
Carrot|2|False|Groo
Basilic|4|False|Origan, bien.
Basilic|5|False|Cardamome, bien.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Basilic|1|False|Cannelle, très bien.
Basilic|2|False|Camomille, bien.
Basilic|3|False|Pepper ?!
Pepper|4|False|Mais je...
Basilic|5|True|Encore raté !!!
Basilic|6|False|Je vous rappelle qu' Hippiah n'est pas une magie pour faire des désherbants !...
Origan|7|False|HA HAHA HA !
Cardamome|8|False|HA HA !
Cannelle|9|False|HA HA !
Camomille|10|False|HA HAHA HA !

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Origan|1|False|HAHA HA !
Cardamome|2|False|HuHu Hu !
Cannelle|9|False|Pfff !
Camomille|10|False|HAHA HA HA !
Pepper|3|True|ARRETEZ
Pepper|4|True|!!!
Pepper|5|True|C'est pas ma faute !!!
Pepper|6|True|Mais...
Pepper|7|True|ARRETEZ
Pepper|8|False|!!!
Cardamome|12|False|HAHA HA HA !
Origan|11|False|HuHu Hu !
Camomille|14|False|HAHA HA HA !
Cannelle|15|False|HAHA HA !!
Pepper|13|False|Gnn... Arretez.. Arre...
Pepper|16|True|J'ai dit ...
Pepper|17|False|STOP !!!
Son|18|False|B A AAM ! ! !|nowhitespace
Son|19|False|C R AC K ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|on the door
Cayenne|1|True|Heum Heum...
Cayenne|2|False|Si vous voulez, on peut s'occuper d'elle...
Cayenne|3|False|On recherche justement une élève à Chaosah...
Thym|4|False|... et celle-ci semble être la candidate idéale.
Basilic|5|True|Cayenne ?!
Basilic|6|True|Thym ?! Cumin ?!
Basilic|7|False|Mais je croyais que vous étiez toutes... ... c'est impossible !
Écriture|8|False|CUISINES

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Son|1|False|swiiip !|nowhitespace
Son|2|False|Clomp !|nowhitespace
Pepper|3|False|Hi hi hi !

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|"Hippiah" subtle on the box
<hidden>|0|False|Don't translate the names of the scenarios
Pepper|1|True|Quelque chose me dit qu'on va s'entendre toi et moi !
Pepper|2|False|... et j'ai déjà ma petite idée pour ton nom !
Pepper|3|False|Alors, alors ! Qu'est-ce que ça te rappelle ?!
Carrot|4|False|Groo?
Écriture|5|False|HIPPIAH
Narrateur|6|False|- FIN -
Crédits|7|False|08/2016 - www.peppercarrot.com - Dessin & Scénario : David Revoy
Crédits|8|False|Scénarios inspirés de deux scénarios proposés par Craig Maloney: "You found me, I Choose You" et "Visit from Hippiah".
Crédits|9|False|Basé sur l'univers d'Hereva créé par David Revoy avec les contributions de Craig Maloney. Corrections de Willem Sonke, Moini, Hali, CGand et Alex Gryson.
Crédits|10|False|Licence : Creative Commons Attribution 4.0, Logiciels: Krita 3.0, Inkscape 0.91 sur Manjaro XFCE

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Crédits|1|False|Pepper&Carrot est entièrement libre, open-source, et sponsorisé grâce au mécénat de ses lecteurs. Pour cet épisode, merci aux 720 Mécènes :
Crédits|2|False|Vous aussi, devenez mécène de Pepper&Carrot sur www.patreon.com/davidrevoy
